有冇搞錯,hku間百佳冇condom賣

大學生情到濃時想扑野,就人之常情
hku入面間百佳竟然冇condom賣,大左肚點算

賣哂又話你知咩，手快有手快冇呀

hku咁多毒撚 洗撚買condom咩

格劍洗撚用 dom 咩

我要用丫嘛

唔見有喎

你個樣咪係最好避孕套

男人係唔會大肚

之前暑假見過有
開左學梗係賣曬啦

笑出聲